脆弱既關係

同另一半一齊接近3年
我地關係脆弱到
只有見面時關係先會好
一唔係對方身邊就會冷戰 點解拍拖會係咁
我好辛苦好辛苦好辛苦好辛苦
有無人明？有無人明？
好想分手 但又唔舍得咁耐既感情
有無人明白尼種痛苦？

唔夠愛對方

未一齊之前呢？
一直都係咁？

佢係我咁多個之中最愛

未一齊梗係唔係啦
一齊左之後先係
我地用左好多時間了解對方
半年左右先一齊

我同ex六年都分左啦
以前根本互相呃對方呃自己過得開心
一到左兩個人關係既考驗 即刻見真章
而家分左一個月傷過痛過反而有少少慶幸
你真係因爲唔捨得先唔分
就分左佢擺啦
唔好互相耽誤對方啦
最多咪傷心一兩個月
好過又拖下拖下令大家唔開心更耐

Btw 尼你老